搞機零距離：全球首款屏幕下指紋識別手機終於量產了！vivo X20 Plus上手體驗

好以幾掂喎

蘋果真係勁, 遲D又可以見到新IPHONE有呢D科技

今次真係比vivo威翻下

睇定d先大陸同泡菜仔野唔好咁快下判斷

最後得返步步鳩自己用
其他廠跟大隊用面部/虹膜

兩大廠apple 同samsung好似行緊另一個方向

到時蘋果一出成班連登i狗一定又會衝出黎感謝主

等睇ifan炒車

呢條係唔係舊片來。

咁部機貼唔貼得玻璃貼?

至於 vivo 在 CES 2018 用來展示螢幕下指紋辨識系統的示範機，看來則是由 vivo X20 Plus 所改裝而來。vivo 官方表示搭載螢幕下指紋辨識系統的 vivo 手機已經準備開始大量生產，預計 2018 年年初就會正式發表

期待one plus會出

成個mon都可以用黎解鎖就話姐
依家得下面一個位解到
咁用起上黎同果d指紋解鎖擺係home制既有咩分別?

個分別咪就係做全屏既同時又可以用到指紋解鎖
唔使好似 iPhone X 咁整走指紋 淨係用面部

咁咪無得用 mon貼

算把啦
就算出幾多新野係an機，都好快無人記得
除非apple之後出

apple出就等於重新定義指紋scanner
求其改個新名 Retina Touchid Pro X
然後Ifan 就會出哂水比一萬蚊買

唔係話盲反，但你都搞得屏下指紋sensor，點解唔將個範圍整大少少
原本home制有條邊就話摸到，依家個mon上面得一點咁咪即係要睇住係邊先解到鎖，最好1/5個mon最下條bar就正

咁放係電話側邊仲好啦
宜家仲要wake up左部機先再可以放手指去unlock

仲有喺褲袋一定搵唔到個touch位係邊

唔係全mon可解鎖真係冇乜意思